{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 구름타고온선녀펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペンションによってペットと一緒に利用できる場所と一緒に利用できない場所があり、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損または紛失した場合には宿泊客本人が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の理由で許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 アメニティとしては、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、バーベキュー場(炭+グリル、追加料金あり)がございます。 駐車場には電気自動車の充電器が2台あり、ペンションは渓谷の近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は可能ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に利用できる場所と一緒に利用できない場所があり、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "施設物の紛失や毀損による責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損または紛失した場合には宿泊客本人が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うこともあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の理由で許可されておらず、個人の炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "アメニティとしては、メゾネットタイプの客室、IPTV/WiFi、バーベキュー場(炭+グリル、追加料金あり)がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場には充電器はありますか？",
            "answer": "駐車場には電気自動車の充電器が2台あります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような場所にありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 594
    }
}